我有一個建議：請你地勇武唔好再上水！

我愛你地每一位真·香港人

如果睇左標題，想負皮、屌我，冇問題
但我懇請您地睇埋我以下所講
（可能有啲隱晦，但請你思考一下我本意）

》

要做一名忍者

一
一個忍者，非執行任務既時候，佢地係平民，係和理非，越低調越好。
如果遇上挑釁，要以和理非既手法處理。最終可能會被查，被拉，但你本身乜都冇做過，就算屈你，罪名都唔會重得去邊。
切記，你係一個平民，你係一個和理非，一切既忍耐，係為左保留有用之身。

二
當忍者執行任務時，係完全另一種作風。
佢地會選擇突襲，無聲無息，非常迅速，非常猛烈。完事，即走。事敗，即走。
敵方唔知佢地幾時出現，邊度出現，無法佈防，因此佢地會恐懼。

自推！

我覺得係時候改變模式喇！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

推
宜家啲人好猾惑
螳螂捕蟬黃雀在後
一定要夠醒目

同意

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

Be water
聚如露 散如霧
不被捕 不流血 不受傷

幾好

最好係突然變忍者
完左即變平民

致勇武者

我寧願你地以後唔再勇武，只剩下和理非，最後香港沉淪，失去自由，失去物質生活⋯

我都唔想再見到你地受傷、比人拉呀！！！

因為你地負出既代價實在太大喇